---
title: "Hochzeit?"
weight: 1
---

Alles was man für eine Hochzeit braucht, sind zwei die sich lieben...
Eine schöne Feier hat aber auch was!
Deshalb hier nochmal alle Informationen im digitalen Überblick und immer höchstaktuell - solange ich daran denke die Website zu aktualisieren ;) 

> Dein Prinz ist noch auf der Arbeit! ---- Lotte Matthies

